{
  "title": "流動郵政局",
  "search": "搜尋",
  "location": "地點",
  "district": "地區",
  "Central & Western": "中西區",
  "Wan Chai": "灣仔區",
  "Eastern": "東區",
  "Southern": "南區",
  "Yau Tsim Mong": "油尖旺區",
  "Sham Shui Po": "深水埗區",
  "Kowloon City": "九龍城區",
  "Wong Tai Sin": "黃大仙區",
  "Kwun Tong": "觀塘區",
  "Tsuen Wan": "荃灣區",
  "Tuen Mun": "屯門區",
  "Yuen Long": "元朗區",
  "North": "北區",
  "Tai Po": "大埔區",
  "Sai Kung": "西貢區",
  "Sha Tin": "沙田區",
  "Kwai Tsing": "葵青區",
  "Islands District": "離島區",
  "address": "地址",
  "officeHours": "辦公時間",
  "weekdays": "工作日",
  "Monday": "星期一",
  "Tuesday": "星期二",
  "Wednesday": "星期三",
  "Thursday": "星期四",
  "Friday": "星期五",
  "clear": "清除",
  "No data": "未找到數據",
  "Add": "新增",
  "AddOffice": "新增流動郵政局",
  "AddOfficeLocation": "新增流動郵政局地點",
  "edit": "編輯",
  "delete": "刪除",
  "confirmDeleteModal": "刪除確認",
  "confirmDelete": "您確定要刪除此流動郵政局嗎？",
  "cancel": "取消",
  "confirm": "確認",
  "location(TW)": "地點（繁體中文）",
  "address(TW)": "地址（繁體中文）",
  "location(EN)": "地點（英文）",
  "address(EN)": "地址（英文）",
  "location(CHS)": "地點（簡體中文）",
  "address(CHS)": "地址（簡體中文）",
  "openHours": "開放時間",
  "closeHours": "關閉時間",
  "newOffice" : "新流動郵政局",
  "lat&lng": "緯度 & 經度",
  "latitude": "緯度",
  "longitude": "經度",
  "reset": "重置",
  "submit": "提交"
}
